只要wtsapp比個女仔藍剔仲再send message既，你就係垃圾狗公

人地唔想應你
好心你就知醜收皮啦
仲再chur
愈chur愈唔想應
有無尊嚴架垃圾狗公

知就好啦

還錢呀屌你老母
再藍剔就打撚柒佢

五毛回憶小子洗底post
五毛回憶小子近排成日開洗底post

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?